 다녀왔습니다.
너 요새 얼굴보기 힘들다? 찜질방 일이 그렇게 바쁘다니?
쫌 그러네.
아무리 바빠도 그렇지.  몸도 성치 않은 형을 꼭 그렇게 쎄게 돌려야 맛이라니? 사장이 좀 봐주지.
사장은 봐주는데, 내가 뜨끈한데서 지질려고 찜질방에서 잤어. 안주무세요? 낼 결혼식 갈려면 일찍 주무셔야죠.
결혼식 안간다.
엄마 그러지마. 다 하기로 한건데.
됐어. 내 허락도 없이 하는 결혼식에 내가 뭐하러 가냐? 난 안간다.
